中國人瘋搶外國奶粉情況持續，惹起不少外國人不滿

中國人瘋搶外國奶粉情況持續，惹起不少外國人不滿。日前，一名澳洲媽媽親眼目睹兩名中國消費者推著滿載嬰兒奶粉罐的購物車後，在社交媒體上表達了自己的憤怒情緒。 據《每日郵報》報導，這名澳洲媽媽貼出了兩張照片，照片中兩名中國人推著滿載嬰兒奶粉的購物車，這些奶粉都被搬上汽車運走。這名媽媽配文稱：「我很氣憤！本來只是想在窗口查看一下天氣，你們猜我看到了什麼？短短兩分鐘內，大約上百罐嬰兒配方奶粉被從手推車…

又被人逼害啦

支那人:我有一個中國夢，30歲前移民加拿大，全屋電器要用日本牌子日本製，車要揸歐洲製歐洲牌子車，酒要飲法國紅酒，豬要食西班牙黑毛豬，牛要食日和A5和牛，飯要食意大利種既意大利米，子女出世要飲澳洲奶粉，子女既唯一語言係英文，子女揸既係加拿大護照，子女永遠唔會去既國家係中國，子女唔會認既身份係中國人。 這就是偉大的中國夢呀

短短兩分鐘內，大約上百罐嬰兒配方奶粉被從手推車 ...

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

支奶